（非法集結）吳秋北帶隊紅隧外清路障被拒放行 轉到紅館外執垃圾

數百人下午在理工大學外聚集，手持膠袋、手套、掃帚等，響應號召在紅隧收費廣場附近清理示威者留下的路障。不過與警方商討後，拒絕人群進入封鎖線範圍。其後一行人改為到香港體育館平台及附近執垃圾。

https://www.bastillepost.com/hongkong/article/5455140-【修例風波】數百人響應清路障警方拒放行-轉到紅?current_cat=1

唔抽得 人如其名咁廢

工聯會已成condom

啲廢老唔洗返工真係好撚得閒